
Я знаю ты не любишь когда сильно-сильно мажет 
Но кому-то на других эффектах просто не дано
Слова это слова, но вот они в твоей крови
В потеющих ладонях колит три и два, один
Ты начинаешь бешено вдыхать такой прекрасный воздух
Мы возле дома лечим чем-то розовым наш нос
Но наши сердца работают, мы роботы нарочно
Я выбиваю стекла из окна и это просто
Я после двух иду, и буду думать об одном
И мне не важно где Габбана, и где Прада, и где что
И где-то может между нашими мирами города,
Но даже старые до смерти не дают повода думать, да?
И даже если бы сейчас я думал о судьбе,
Белыми листьями она бы заявила о себе,
Эти загоны, слышишь, слышишь?
Ты часто дышишь, дышишь
Ты можешь разбежаться как прыгун
И прыгнуть с крыши.
Но, Боже, Боже мой, это похоже на другой
Какой-то мир, может он мой
А тот, что был, это не мой.
И может тот, что был до этого иллюзия
Но стоп, проходит вечер so the end
Завянет как цветок
Снег, город, машины, руки, капоты, погоны
Любовь, ломанный лед, лаборатории, мода, дома
Мама, расскажи где я
И внутри вселенная моя любит небо
Мы потеряем жизни волосинки, клубы, дискотеки
Метеориты мелкие, дожди и shake it naked
И местные барыги, либо верхние слои, либо любители
И профи и залетные кенты
И ты красивая под солнцем, и вне социума тоже
Король не заморочится на ровном месте может
Записки и приветливые взгляды, но постой
Уже не трогают за душу, и задушены, постой
Мы в этой комнате не зря летаем мухами под люстрой
Такие же на крыльях, но в говне такое чувство
Что мускулы максимум возможностей мне дали бы
Но что надо мне? Парить, не падать
И накалены эмоции. Возьми меня за то, что я улыбчив
Возьми меня за то, что я не делаю ошибки.
Возьми меня за то, что я такой же как и все
Но очень часто я бываю не такой же как и все.
Наши моторы разработаны на сто процентов больше,
Мы стоим ломанных грошей, но Боги где-то в душе.
И что-то между нашими пустыми фразами.
Три года за минуту прожиты и виден целый мир.
Давай поговорим об этом, давай займемся сексом.
От поцелуев пульс на плюс, мы не займемся сексом.
Я вижу себя в зеркале твоих больших зрачков,
И я готов, и я готов, и я готов, и я готов.
Но ты же лучшее из лучшего, что я когда-то видел,
Невидимыми нитями заметное завидно.
Приходы на подходах, без измены, без всего.
И Вася любит, Лена любит-любит, все это дерьмо!
Зачем мне спать с такими легкими ногами и руками?
И с легкими прочищенными воздухом словами?
И с нами молодые и идущие в могилы
И рожденные вчера, и даже умершие гнило
Я хотел бы рассказать тебе
Как люди видели не щас, а где который где-то в глубине
Кубики, тюбики, мультики, методики, домики, столики, гомики
Да аминоаноболики, боль и керамика, кровь, и вода фаталити,
В комнате парни и барыги полетим? Полетели!
Тело белых стрел левой руки рубим и прочее это
